原來一絲希望都冇

我以為仍然有一點點希望
但可能你已經放低左我 同緊第個曖昧
我仲夢見你搵返我 想同返我一齊
但原來所有野都係我一相情願
原來我都只係發緊夢
就連個小小希望都冇埋...
如果你想同我一齊返 可唔可以搵我 話我知啊

佢已經走咗啦 無再留戀你

佢咁多選擇，點會返嚟

揀我, 同你拍8年

係...佢真係好多條件比我好既選擇

8年唔夠

之後再續約囉

你放低左你個8年ex先啦

你咪又係放唔低

無希望先係真正既行屍走肉

你一個月 我2個禮拜咋

咁我下個月搵你

你都叫好啲，有人陪聖誕

但個日都已經feel到有d唔對路啦
記得1個月後搵我

等我追蹤你先

做乜追蹤我

下你唔用架?

比人追蹤 有d怕醜姐

放心啦, 我追蹤好多人

咁就好